吃煙好似outdate左，有無ching會試大麻🚬🐋？

企硬 Take 野 衰硬

做乜

報左驚

快刀斬大麻

報驚

破產唔比食大麻?

🚬🐋

420
4:2 李城

其實大麻既害處係細過香煙。
不過唔知點解大麻係非法，香煙係合法

你岩 對身體既有害程度 大麻係細好多 至少大麻係自然植物 香煙啲化學物質多撚到仆街
至於 原因 我諗住因爲大麻會影響精神狀態 而 香煙雖然有害但唔會

你睇樓豬就知香煙會影響精神狀態

煙草都係天然植物。不過係被人加料

吊 拎唔倒貨啦